話時話 黑警仲未搵到燒人同掉磚果兩位手足

真正BE WATER

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

呢個真係估唔到

而家通街cctv

呢啲大案肯定拎左過百條cctv 日日番睇

因為係狗做

合理懷疑~

睇得嚟都走左啦
仲留係度咩
慢慢搵啦班傻狗

邊單掉磚？

掉磚咪有料囉 個大媽嘛

港共做嘅 你點會搵得到啊

包括被自殺嘅手足

叔一燒唔係拉咗兩件咩

講粗口

隔離講粗口炸

靜靜雞唔好講咁多嘢

個藍絲大媽叫麥xx交人啦

Black block得好
人咁多
佢捉條撚咩

換衫時機最重要

拉左人啦
係旁邊一男一女非法集結wo

燒人個單唔係拉咗對夫婦話佢哋公眾地方行為不檢咩講粗口都俾人拉同告cls

話咗靜靜雞嘅話殺人都搵你唔到

低調D啦

根本拉唔到人同藍絲交代搵左兩個路人

渣ga

安家費未傾掂